出街買野9成職員都係支那人

一係就講唔咸唔淡廣東話

一係就講支那語

超市,飲食,零售

你住油尖旺？

講真，黎打工果d都好過拎綜援果班蛆蟲少少